[有獎]一人一句歌詞點唱俾政府工

【#聖誕節有禮送：一段歌詞形容一份政府工】
#又到聖誕又到聖誕，除咗睇聖誕燈飾、食聖誕大餐、拆聖誕禮物之外，如果你可以用一段歌詞黎形容一份政府工，咁你就有機會收到一份聖誕禮物：200元超市現金券！

玩法:
1. Like左投考政府工專頁
2. 參加者喺留言以句式作答︰
「我想唱俾XXX聽：XXXXXXXXXXXX。」
例: 我想唱俾消防員聽: Flame 火光之中充滿風浪，掌握心中一切希望。
3. Tag一個朋友
4. 答得最有創意既10位朋友可以得到200元超市現金券！
5. 不可使用粗言穢語

條款及細則：
* 活動日期：即日起至 2016年12月23日中午12時00分止。
* 每名參加者只可參加一次，不接受經編輯的答案。
* 會集合活動中的所有留言，答得最有創意既10位參加者可以得到200元超市現金券。
* 得獎結果將於 2017年1月6日於此遊戲留言中公佈。
* 遊戲只限年滿18歲或以上的香港居民參加。
* 如有任何爭議，將保留最終決定權。